\thispagestyle{plain}
\index[in]{Wir Wölfe ziehen frohgemut}
\index[vw]{Kinderlieder!Wir Wölfe ziehen frohgemut}

\beginsong{Wir Wölfe ziehen frohgemut}[]
\beginverse
1. Wir \chord{C}Wölfe ziehen frohgemut in \chord{F}Gottes \chord{G}schöne \chord{C}Welt. \\
Wir haben alle \chord{G}Dschungelblut und \chord{F}fragen \chord{G}nicht nach \chord{C}Geld. \\
Wir \chord{F}alle sind noch \chord{C}etwas klein und \chord{F}machen kurzen \chord{C}Schritt. \\
/: Mag es auch \chord{G}manchmal \chord{C}mühsam sein, tun \chord{C(G)}wir doch \chord{G(G^7)}alle \chord{C}mit. :/ \\
\endverse

\beginverse
2. Von \chord{C}Mowgli haben wir gehört, wie \chord{F}er zum \chord{G}Rudel \chord{C}kam, \\
als Vater Wolf ihn \chord{G}hat befreit vom \chord{F}Tiger, \chord{G}dem Shir \chord{C}Khan. \\
Der \chord{F}hätt' gefressen \chord{C}gar so gern den \chord{F}Mowgli allso\chord{C}gleich. \\
/: Doch Vater \chord{G}Wolf trieb \chord{C}diesen Herr'n aus \chord{C(G)}seinem \chord{G(G^7)}Jagdbe\chord{C}reich. :/ \\
\endverse

\beginverse
3. Der \chord{C}Balu war ein brauner Bär, dem \chord{F}Rudel \chord{G}wohlbe\chord{C}kannt. \\
Der Panther, ein gar \chord{G}flinker Herr, Ba\chord{F}gheera \chord{G}ward ge\chord{C}nannt. \\
Die \chord{F}lehrten Mowgli \chord{C}in der Tat Ge\chord{F}setze, Spruch und \chord{C}Jagd. \\
/: Und wenn er \chord{G}was ver\chord{C}gessen hat, so \chord{C(G)}hat er \chord{G(G^7)}sie ge\chord{C}fragt. :/ \\
\endverse

\beginverse
4. Die \chord{C}Bandarlogs, die Affenschar, hat \chord{F}Mowgli \chord{G}einst ge\chord{C}raubt. \\
Er sollte König \chord{G}werden gar, so \chord{F}haben \chord{G}sie ge\chord{C}glaubt. \\
Da \chord{C}kam die Riesen\chord{F}schlange Kaa mit \chord{G}ihrem Hunger\chord{C}tanz. \\
/: Mit Appe\chord{G}tit, mit \chord{C}Haut und Haar fraß \chord{C(G)}sie die \chord{G(G^7)}Affen \chord{C}ganz. :/ \\
\endverse

\beginverse
5. Ta\chord{C}boqui war ein falsches Tier, ein \chord{F}wider\chord{G}lich' Scha\chord{C}kal, \\
der immer mit dem \chord{G}Tiger ging und \chord{F}hinter\chord{G}listig \chord{C}stahl. \\
Doch \chord{C}eines Tages \chord{F}war vorbei das \chord{G}Leben von Shir \chord{C}Khan. \\
/: Sein Fell war \chord{G}nicht mehr \chord{C}nagelneu und \chord{C(G)}Mowgli \chord{G(G^7)}hat es \chord{C}an. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
	W\&W: unbekannt\\
	WS: 24
\end{angaben}
